36英里的车程是悠闲的一天或周末的理想选择——你会有足够的时间去游览古雅的山坡农场和疯狂河谷的徒步小径。 每个州最好的风景驱动器|eriley | 2021年8月26日|Outside Online 
 威廉姆斯在公开赛时代的成就并不局限于历史上的古怪时代。 塞雷娜·威廉姆斯不需要另一个大满贯。 她没什么可证明的了。 萨丽·詹金斯2021年8月25日|华盛顿邮报 
 在科珀斯克里斯蒂的Omni酒店或罗克波特古色古香的天使玫瑰民宿订个房间。 德克萨斯州的5个最佳水上冒险|kklein | 2021年7月8日|Outside Online 
 大西洋海岸的戏剧性之美，村庄的古朴好客的自然，以及看似绵延不绝的森林，使该州成为值得在该地区探索的海外旅行者的明显目的地。 你需要开始的一切|韦斯·西尔| 2021年5月31日|户外在线 
 如果说有什么不对劲的话，那就是成群结队的就餐者穿着西装和连衣裙去吃晚餐，在这场持续的大流行中，这看起来很古怪。 L 'Auberge Chez Francois准备好了它的特写镜头，再一次，Tom Sietsema, 2021年4月9日，华盛顿邮报 
 据阿多夫松介绍，这一传统只不过是发生在瑞典一个古色古香的小镇上的善恶对决。 瑞典燃烧的圣诞山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 如今，这种由舞台策划的童话式庆祝活动的古怪景象在我们许多人看来是一堆垃圾。 共和党现在需要的是一场良好的内部斗争|James Poulos | 2014年11月6日|每日野兽 
 成群结队的警察、枪声、恐慌——这一切对于一个以古朴、英联邦风格、宁静的空气和秩序井然而闻名的城市来说都是陌生的。 恐怖分子终结了加拿大的清白Tim Mak | 2014年10月22日 
 我跟了上去，很快就在一张古色古香的桌子前坐了下来，桌子上有几把椅子，面朝湖。 当加里·赖特遇到乔治·哈里森:织梦人，约翰和洋子，和更多|加里·赖特| 2014年9月29日 
 里德搬到不丹时，廷布还是一个有3万人口的古色古香的小镇。 传统不丹能否在旅游业中存活? 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 奶奶坐在她那古雅的扶手椅里——从来没有一位小姐像她这样可爱、美丽! 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 然而，他们试图改善自己外表的古怪尝试，却为他们的审美偏好提供了一个有趣的侧面。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 古灵精怪的老伯顿在他的《忧郁的解剖》一书中承认了这种植物的优点，同时也诅咒了它的滥用。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 “他们只会说唱和奔跑”是这个古怪短语更常见的口语化版本。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 他的机敏和性格的微妙使他充满了古雅的评论和有趣的和意想不到的比较。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔